農民們騎著拖拉機進入新德里，要求廢除新的農業法。印度農民仍在抗議——事情正在變得暴力——2021年1月26日，Vox員工——食客
在正式的共和日遊行之後，抗議者本應在首都的特定路線上舉行拖拉機集會。2021年1月26日印度共和日，抗議農民闖入德里歷史悠久的紅色堡壘
這些措施於2010年延長並繼續有效，將羊駝的購買視為拖拉機或其他新設備。美洲駝比以往任何時候都熱。原因如下|Emily Wakild/對話| 2020年12月21日|科普
自動化拖拉機很快就能將菜地犁成比人類駕駛員更光滑的表面，從而提高發芽率。技術如何最終開始告訴農民他們還不知道的事情|凱蒂·麥克萊恩| 2020年12月18日|麻省理工技術評論
最後，他花了3500盧比租了一輛拖拉機手推車把作物運到市場，花了2000盧比買了柴油。三位農民解釋了印度的農業經濟以及新農業法為何如此殘酷| Vijayta Lalwani | 2020年12月10日|石英
胡安妮塔·舒爾茨（Juanita Schulze）說，當時一列火車撞上了一輛卡住的拖車。動漫全息圖流行明星、“新鮮王子”卡爾頓迴歸，以及更多病毒式視頻| Alex Chancey | 2014年10月12日|每日野獸
在一個交通工具只有馬車、自行車或拖拉機的地方，免提只是一種額外的福利。瘋狂的中世紀薩克島|莉莎·福爾曼| 2014年10月4日|每日野獸
幾英里後，一條新的主幹道被拖車車隊堵塞。這是海明威的《潘普洛納》還是《很多公牛》|克萊夫·歐文| 2014年7月13日|每日野獸
公路被封鎖，乘客等待拖拉機救援。赫拉克勒斯，施梅克勒斯。以下是美國最嚴重的5場暴風雪|尼娜·斯特羅奇利| 2014年1月3日|每日野獸
17歲的奧馬爾頭戴棒球帽，頭戴紅色連帽衫，迅速跳下拖拉機向我們打招呼。巴勒斯坦兒童：以色列定居點的隱形工人| Dina Elmuti | 2013年8月28日|每日野獸
在一片綠色的草地上，一位農民開著拖拉機，忙著犁溝以獲得新的作物。受限工具| Malcolm B.Morehart
他漫不經心地走到一堵粗糙的石牆前，看著拖拉機向他疾馳而來。受限工具| Malcolm B.Morehart
他的汽油拖拉機出了毛病，她知道他花了兩三個小時才找出毛病。Keller's | Harold Bindloss的女孩
所有人都說，在拖拉機的幫助下，汗流浹背的人和馬付出了艱苦的努力。Keller's | Harold Bindloss的女孩
幸運的是，交易員需要一臺原子動力拖拉機，它可以在夜間行駛。星球綁匪雷蒙德·津克·加倫